gfriend真係好可惜：（生不逢時：（

如果無twice.一定係當代第一
歌又好聽舞又正

你嗰名

有時都慨嘆既生twice何生g

啲樣咁豬，點紅

有牙導同牙賓呢d垃圾做佢地飯執到啦

唯一缺點真係唔夠靚